改完名唔夠一個月 做咩都唔順利 行衰運？

每日都有唔好嘅事發生 要改返原本個名？

唔洗講姓 淨係講你改左咩名黎聽下

個新名係你自己諗出嚟 定係揾人改?

自己

有時名唔可以隨便改
啲人好多時都係為咗想轉運先揾人改
建議你揾個師傅睇睇

貼個名黎睇下

利申：有幫人收費改名

聽人講名唔可以亂改